天竺鼠車車作為廢萌既代表，可以話搞彎晒日本動畫界

眾所周知
而家日本動畫界得返三種作品︰
1. 幼稚中二病王道野︰鬼滅、OP、我英、咒術、巨人
2. 異世界 Template︰無職、史萊姆、蜘蛛子
3. 廢萌︰點兔、天竺鼠

真係不知所謂
日本動畫大師宮崎駿係九泉之下都死不冥目

日本幾時先出得返好似鋼鍊呢d 咁完美既動畫？
仲要一套作品有兩款
佛心

觀眾質素低到咁
一套作品單純賣萌
講下d 廢話就一集
連對白都冇咁求其
主題曲又冇
搵 LiSA 唱幾句都好丫

又嚟鋼煉 兒登仔真係淨係講嚟講去都鋼練 鋼煉以外嘅都係垃圾

完全冇睇過，唔知套野有幾廢

死毒撚
家下整動畫洗唔洗比你審查過先上映？

天竺鼠車車有本事出到「天竺鼠車車 FA」先再同我講野

宮崎駿仲生勾勾

好彩仲有新海誠
淨係套秒 5 都屌打
講到晒所有處男既心聲
雖然我已經唔係

冇審查過咁而家咪搞彎晒囉

唔睇冇損失

新果集好有教育意義

宮崎駿都未死

JoJo JoJo JoJo

又一件憤世疾俗on9仔
Block

駁唔到就 BLOCK
垃圾

駛佢教咩

戇鳩,無職同鋼鍊一樣咁好睇,有深度,有劇情,有鬥智鬥力嘅地方,好明顯你根本冇睇過

你鍾意啦
異世界呢d 廉價番部部都話自己勁架啦

巨人係皇道嘢？
好撚心你獻醜不如藏拙

左膠 end 都黎緊
你唔知咩叫王道就收皮啦
仲要用「皇」道

sor異世界一套都無興趣

駁5到...

same

so？

真係寧願睇動朋2
至少夠 dark

屌你 關典兔咩事

今季異世界都好好睇利申：史萊姆同蜘蛛 好多年前睇完web版原著小說。無職果陣知名無睇。

垃圾應該堆田

細田守?

冇人識啦呢d 出唔到大場面

毒撚先鍾意

柯南仲未小學畢業
庵野秀明繼續玩真嗣

宮崎駿好撚悶

鋼鍊真係清泉嚟，咁大個仔睇過十套動畫，無一個超越到

日本動畫失落的 30 年

宮崎駿未死

識貨
淨係標題都唔會用咩「為了復活媽媽我將弟弟鍊成盔甲，自己也變成半人半機械的傳說」
而係「鋼之鍊金術師」簡單幾多

所以佢成日都復出
要解悶

異世界真係十套有九套都唔好睇

毒sowhat用得呢句既人其實都知佢做人質素
我想講，香港鐘意ACG就係毒撚，你鍾意睇咩類型動畫？有鍾意既話你都係毒撚

睇開輸左俾鬼滅既千與千尋呢d 普通野

你唔識 = 無人識
唔岩你口味 = 垃圾

所以鍾意鋼鍊都係毒撚利申我鋼鍊同FA都有睇哂係擺神作位置。
巴打你串人毒撚結果自己都係毒撚，好慘

放心，你睇果d我都有睇。所以你都係毒撚

出返D 天元 MF 機甲/熱血類好唔好

寒蟬鳴泣之時，睇到你彈起
ワクワクするんですよ

呢幾日動物台波台化？
咁多人引戰

其實都唔係新嗰集
集集都係講啲仆街司機

輝夜姬都紅啊

唔好咁啦
樓主呢類毒撚只能透過反對主流嚟表現一下自我價值
俾佢係度9up下囉

1. 幼稚中二病王道野︰鬼滅、OP、我英、咒術、巨人
2. 異世界 Template︰無職、史萊姆、蜘蛛子
3. 廢萌︰點兔、天竺鼠

做香港人壓力真係好大
睇啲太有意義嘅動漫好heavy
睇天竺鼠車車笑下咪幾好

PUIPUI

wtf蜘蛛子咁好睇都比人劃走左

可能遲d 會有 天竺鼠車車 (機甲版)

仲以為宮崎駿死撚咗

來來去去咪又係血腥邪教迷信鬼神呢d 野

巨人都畀你屌

天竺鼠車車唔係兒童節目咩

Beastars:

新海誠呢？

其實日本動畫都好多類型
咁啱"天竺鼠車車"多人睇多人講就紅左
但講到"搞彎晒日本動畫界"
以你標準，都應該唔只"天竺鼠車車"
只係紅左，你就走出黎9up之嘛

輝夜 理科生 慎勇 靈能
大把唔行王道路線 敢創新又做得唔錯既動漫
數極都仲有
偏偏跑出線既永遠係鑵頭即食文化
追根究底搞彎曬日本既係班低質觀眾
屌人前真係要先討檢下自己

廢萌咩意思都唔知就唔好夾硬用啦, 好尷

魚餌爛到咁都上熱門

屌哂全世界就至清高,
所有動畫只睇質素,
唔需要諗社會環境等其他因素

愈on9愈紅

咩人會將火車頭thomas同龍珠比

on9

完全就係廢萌喎
你駁唔到就收嗲啦

貴樹中學食女食到出黎做野
仲要有條女係由中學鍾意到佢出黎做野
最後結局係同貴樹一齊
邊撚個同你處男

引戰post?

樓主好型

Ching知唔知stop motion好難做短短3分鐘制作時間分分鐘仲多過動畫 唔係勁有恆心都唔會有可能做到 啲配音係搵真天竺鼠配仲要有埋感情變化陣係咁都夠屌打鬼滅

做毒撚仲要扮撚哂高尚唔睇呢樣唔睇果樣仲要屌睇既人但自己根本未撚睇過冇撚感受過

睇 #9

咁係鬼滅廢啫

處男咪就係幻想呢D 囉
射出黎d 精去到秒速 5 厘米

毒撚j女果d 先叫廢萌
例如佐賀偶像是傳奇/滿溢的水果塔/搖曳露營

天竺鼠係全年齡向杯麵番

神作: 鋼鍊 D.Gray-man 巨人?
優作: 一拳第一季, 靈能, 野良神, 咒術, 天元, 魯魯修...
劣作: 刀劍愛麗絲, 手機俠,

咁只係廢萌全齡化
冇內容齋賣萌

倒果為因
咁全年齡有乜唔廢萌？

睇都冇睇過 聽到異世界三個字就劣評左
你都幾膚淺下

千與千尋

負皮因為你當宮崎駿係立立

講得好

我覺得最大問題係異世界
太多了
10套新漫有8套都異世界，仲要套路都差唔多

後宮仲多啦

真？好大陣柒味。

巨人鋼鍊死亡筆記EVA
好過鬼滅onepiece火影唔知幾多咁囉

見人紅左咪借人地個朵搏上位

又係「我覺得係就係」

真

廢唔廢就你定啦，但照你既回覆你係唔係真係有睇曬

都唔知佢有無睇過0使同馬桶魔王。呢兩套真心唔差。

集集都講人類係大仆街既廢萌動畫

第一集 自私導致塞車
第二集 打劫銀行
第三集 獨留動物在車廂
第四集 亂拋垃圾

秒5悶到西咁都話好睇，又係由高登時代吹奏到而家2021果堆？

願者上釣

我覺得套野目標觀眾係低齡咁解啫
劇情美術都係咁嘅feel

處男系神作你敢嘴？

同埋寒蟬係2004年出既Game，動畫係2006定2007年
你宜家係2020新番見到既寒蟬係新既故事，或者可以叫後續
宜家有睇既好多都係觀眾，絕對唔係廢萌小朋友動畫好無
咁都一下否定左佢，即係你否定埋以前啲動畫

到底你係唔係有睇開動畫

結論： 岩樓主合味=好作品
唔岩樓主口味 未睇過都屌左先
可以無視

宜家有睇既好多都係舊觀眾，絕對唔係廢萌小朋友動畫好無

你講多次
你講03定FA先？03內涵比較深我認，但點都唔會話死亡筆記同魯魯修超越唔到呀？
仲有圓神呢？41呢？絕望先生依D呢？你玩野呀？

天竺鼠車車本來唔係俾BB 睇既咩
係你哋班大人走去睇
睇完又要屌鳩人弱智

駁唔刀

其實天竺鼠有啲似監獄兔

我都認同好多動畫搞到日本動畫界彎曬，但動畫界為左吸引人睇
一定有啲地方要吸引左人睇先，先至可以開始主線劇情

開頭好多動畫都一式一樣，因為要吸引大量觀眾黎觀望下先
睇落去先知有無料到，真有料定純賣肉廢萌係睇得出

車車都叫廢萌

唔岩樓主合味=搞彎哂動畫界

樓主同嗰啲特登去問宮崎駿先生比鬼滅破紀錄嘅白痴記者有咩分別，成大器嘅人根本就唔會care依啲數字，百花齊放有咩唔好，唔該你要引戰都唔好拉埋人落水啦，人哋心胸冇你咁狹窄，目光冇你咁短視

我唔想用咁嘅眼光來睇佢地。

點兔世界第一好睇

宮崎駿又好高汁咩

師兄有無睇過黃金拼圖？

照樓主歸類 鋼鍊都應該係幼稚中二病王道野

樓主高汁得滯佢地唔會明

真 無啦啦屈人死左

請大家咪撚理依d attention seeker

屌，中意睇埋曬D有內涵嘅作品，咪就係太過幼稚囉，青少年達。睇D開心快樂野唔得，一定要好似黎明咁扮抑鬱？

巨人都皇道
咁多啦A 夢都係啦

有冇人同我一樣好鍾意入呢啲po睇樓豬點樣大大聲同其他人講自己有幾無知

我覺得動畫界最大問題係好鍾意賣肉
唔講以為睇緊H漫
異世界番其實有幾套都幾好睇，但近年每季都總有一兩套，搞到個題材幾新鮮都變無趣
同埋定位問題都好重要，到底個作者或者導演想將套動漫定性為熱血、搞笑定係其他呢？如果樣樣都涉獵吓，最後就只會半桶水

極主夫道

樓主真係自私自大自我中心
日本整咩動畫關佢撚事咩，自己唔中意睇/唔睇就係垃圾，人地又唔係播比佢睇，係播比日本人睇，睇到自己咁撚高

你當寒蟬哩啲邪道既唔撚存在？

緊係真啦屌你
樓主咒人死

香港人最中意睇人仆街

毒撚台D人開撚完廢post未

就來搞到好似無線劇集咁。唔知係佢地以為我地中意睇，定佢地中意拍。

天竺鼠車車幾得意

黎明係咪會然黎明卿？

我大圓蜘蛛神教唔洗你多多聲氣

左膠end都唔會係王道

樓主已經駁唔到。潛左水。

係到見到你呀

話巨人係王道應該未撚睇過

香港唔鐘意睇唔代表日本人唔鐘意睇架喎，人地個市場係咁先會越來越多異世界作品想分一杯羹。

而賣肉番近幾年講真少左好多啦，九成變左泡面番

我覺得係因為有一兩套異世界番成功咗（唔知係Re:定係このすば）之後其他公司都想食住條水，然後就係咁拎異世界輕小說改編

屌樓主個po堅抽勁笑死我

識野

好多人都咁講。相比起以前D人要做出自己特色，宜家D人更喜歡跟風。慢慢就係市場帶動產業，而唔係產業帶動市場。

樓主:總之有呢啲元素一律係垃圾，唔使睇內容

呢句高質

乜來，全部無聽過，剩係知鋼鍊屌打OP同火影呢啲小朋友片
Don’t @ me

樓主係死毒撚

Jojo仲未比人屌d傻仔嫌長掂都唔掂

精彩。我估你會睇鋼練係因為當年香港有播。你淨係睇過鋼練就收皮啦！有咩好講？就好似D小朋友睇完鬼滅之後話，鬼滅神作咁。算把啦！當你贏曬。你話係就係啦！唔想打破你D認知極限。

來自深淵

垃圾毒撚搞彎哂業界
蘿莉 後宮 賣肉無內容就hit
難得無女又pure嘅車車hit了正
支持hit多d 收9 d垃圾動畫皮

唔通麥兜又係比細路睇咩

成班異世界臭閪送上門毒撚至愛
打住j叫神作神作

吹大左

釣魚好威威呀

毒撚現實無存在感?

凹凸不平既假波

識貨

新海誠呢

真心唔明套野有咩問題

即係廢老

睇 ＃9

大人睇天竺鼠車車，你呢啲細路仔唔識欣賞

柒咗

傻鳩

Black arrow

機人番 非王道 異世界 廢萌

Lisa op

乎合哂你的要求

巨人都王道

幾時回歸初心 出番啲好似手塚治虫故事精采又有教育性嘅漫畫

又出翻來？講下魯魯修同死亡筆記點樣差過鋼練。
鋼練完美？何來完美？鋼練FA收尾都唔太掂。係03做得最好。而且有無睇鋼練劇場版，FA果套。根本自己毀滅自己。
講翻03，03做得的確唔錯，但好多細節位未解釋清楚，雖然後來FA解釋左呢D問題，但兩套個有特色，個有矛盾。要想辦法將兩套野結合起來，互相解釋，並將矛盾除去先可以稱為完美。
所有神作都衰收尾。魯魯修係咁，死亡筆記係咁，鋼練都係咁。你同我講下邊套作品完美？不計galgame，因為galgame完成度好高，人地係寫好劇本來做，唔係中途臨急臨忙幹。

本身想屌你 見到你呢句我笑到仆街

還我異能學園戰鬥

鋼錬完美
劇情完整又哲學又盛
連登公認
你敢嘴？

唔好玩啦你地。你地唔係真係當OP同火影係垃圾呀嘛？火影前百幾集做得好好，好有內涵。係後面先偏離主題。OP就睇收索羅果陣，路飛D表現唔係弱智來。同埋後面射手離隊，索羅維持團隊紀律。呢D野你見過邊套作品有？如果呢兩套野發揮呢D內涵，一定上得神壇。當然兩套仆街片後期就變成純戰鬥番，比垃圾仲要垃圾。但唔代表佢真係垃圾。佢有佢閃耀嘅地方。

咒術係中二王道咩

見到巨人話係中二王道就唔使睇落去啦

毫無鋪排就打boss。開果道門根本無足夠解釋，果七隻野D心裡描寫，為何而活亦無足夠解釋。掟左大總統落水就覺得佢死左呢種智商下線嘅對話。根本收尾收爛左。完你老母美。
你講03就唔同，但正如上面所講，03好多地方無解釋。要睇FA先解釋到。
所以，你咪叫人來圍我囉。鋼練完美？聽邊個講？YouTuber？唔好睇左兩條片就人云亦云啦！

生勾勾

好有教育意義喎
其實你有冇認真睇

第一集教你揸車留意交通同讓救護車
第二集 唔知
第三集教你唔好留寵物係車熄匙走咗佢

教育電視幾十年前就有啦
墮落到廢萌

食屎啦
咁樣你仲屈人廢萌

講埋 d 阿媽係女人既野
成語動畫廊都高質過佢

鋼鍊完美就連登公認既
你係呢個 post 偷偷摸摸咁屌隨便你
不過事實鋼鍊仍然係連登公認既完美神作
你鍾意可以自己開 post 講
唔好阻住我地討論廢萌車車

樓豬係咪以為手塚治虫當左係宮崎駿

火之鳥都爛左尾既廢老唔好拎出黎講

鳩唔搭八。你自己講到鋼練好似超越一切咁，講到除鋼練以外全部都係垃圾。攞鋼練同天竺鼠車車比，然後又話我阻住你。既然係咁，你就唔好攞鋼練出來講啦！仲要講到咩王道中二病番果D做咩？我唔like巨人都要出來講句，屌你，咁標籤化托咩？鋼練都係王道戰鬥番啦。根本你開post就係想話鋼練幾咁勁，其它都係垃圾。鋼練係勁，但你唔好亂咁標籤先得㗎。話鋼練完美完全唔客觀。
而家就攞公認來做擋箭牌，完全都駁唔到。所以轉移話題，叫我唔好阻住你。自己引完戰就縮埋。你都幾仆街。討論動畫姐，有咩合唔合主題？聽到駁唔到D野就話對方離題叫人唔好阻住。扺人block你啦！block完你你就話人地駁唔到。你自己駁唔到咋傻仔。

都係果句啦
鋼鍊完美唔是我一個人既結論
係全連登共識
你係度偷偷屌冇用架

共識你定呀嘛。你話係共識就係共識，但問你又駁唔到，點共識？起碼你自己都唔知鋼練完美係邊，人云亦云。聽DYouTuber話鋼練完美，就沖出來話鋼練完美，但我提出呢幾點你又駁唔到。就好似班小粉紅，話愛國係共識，但點解要愛國，點樣叫愛國，駁唔到。淨係識得話，每個人都應該愛國，呢個唔係我一個人得出嘅結論，係全支那得出嘅結論。

我就真係想問問呢個共識點得出來。連登邊度有共識呢樣野。大家發表大家意見，100個人眼中有100隻哈姆太郎，點會係一把統一嘅聲音主導？屌你老母，呢度係香港來㗎。

野野千字文
你係咪三十歲處男黎
咁鍾意問你自己開 post 問飽佢啦
講左你聽係連登共識又唔信

共識咪你話比我聽囉。你都唔知，學人講共識。就好似支那小粉紅話自由民主係共識咁。on99。

佢咪駁左
你係一件憤世疾俗on9仔😂😂
咁你又點駁返人😯
定你駁唔到

咁鍾意問你自己開 post 問飽佢啦
唔識開 post？

D標點符號出賣左佢年齡

下，駁唔到叫人開post？咩邏輯？同埋你要知到。我唔係問，而係話比你聽，祇不過你唔信。你唔信關我撚事。要開post都係你開post。總之就係話比你聽鋼練並非完美，你唔服咪講下你D見解囉，又唔講，迴避問題，打太極。你係唔係同林鄭訓得多，學曬佢D技。

原來講咁耐就係唔敢開 post 問埋其他連登仔
只係敢偷偷係度屌
你鍾意啦
你有權咁做

仲有浸固執既處男除
臭臭地添

我做咩要開post先？點解你叫我開我就要開呀？咁我咪好無面？你當我傻㗎？根本你自己都唔知，咁耐你都無正面回應過問題。你當你正苦咩？

咁你就咪質疑鋼鍊係連登共識神作啦
讀多d 書
見識多d 野
合埋把口靜靜地爬下 post
幾十年老處都唔化既

做咩改口話公認神作？你之前話係公認完美喔！終於講唔落去啦？